一人一個細個引以為傲既技能

用手整屁聲

南亞仔既話應該係扔石仔

用屎忽整放屁聲

開locker鎖
個個無帶鎖匙都搵我開

一直都冇女仔敢埋身

吹口哨 (因為身邊人唔識吹) 吹到成首歌覺得自己好勁

點學
有無勁到無帶鎖匙返屋企可唔可以自己開返

唔會蕩失路 果陣7 8歲左右 試過半個鐘內既車程 我可以行到返去屋企

陰莖變大

我相反
我住左一個地方十幾年
都仲可以係樓下附近盪失路

連續下體上升

手汗大師 能去到其他地方以水循環供應比自己

識郁耳仔

轉筆

用口剝蝦殼
次次食飯有碟蝦都係我食晒

行平路仆街
依個應該係我一個奇怪既技能

方向感強基本上同親屋企人朋友都係我負責帶路 亦都主動叫我帶

識人係連殻食

我又真係有時會食埋蝦尾
特別係炸蝦

呢個係bug多啲喎

可能個腦控制唔到隻腳

整胃氣聲整得最大最耐

用格甩底整放屁聲

疴到啲好臭嘅屎
真係好自豪！

好似八爪魚咁
每隻腳都有獨立思維

識得用安全模式，細過好多同學電腦係有密碼，我教佢地入安全模式開新ac，玩完就入番安全模式刪ac

雙手同時轉筆

識計加減數

笑到
好彩仲控制到隻手

封閉自己五感

一定訓到覺

用口吹泡泡出嚟

24小時都訓得著
日日都早過個鬧鐘起身

點行都仆街路過

可以聞到邊啲係處女
邊啲唔係
處女有種香味
每個人都唔同

細個比老師恰，誓神劈願要發奮圖強，係床頭刻左四隻字臥薪嘗膽，打後三年堅持努力後無衰比人睇

認人好叻 唔洗見到樣
睇背面同肢體動作就認到

安全模式都set咗密碼
無意中發現咗熄電掣會reset

仆街仆到隻腳有疤

我有個朋友 識成隻蝦放入口 20-30秒後可以成隻蝦殼原位放番出黎 不過D蝦肉食哂

反白眼

我係 蝦蟹龍蝦都會

星期六日唔使鬧鐘，4，5點自動起身偷偷打機

俾人當透明

雙腳撐住走廊兩邊牆身跳上天花板

寫鏡面字

下 唔會介損個口咩

識咬小心咬唔會。有時食雞翼排骨都連骨

用喉嚨整心跳聲
Tum到好多女同學 仲有人俾錢叫我整俾佢聽